真係唔好同契媽講感情

買股票唔好同佢講感情
到價就要走
SH 契媽得啖笑
買正股都唔會好似佢咁跌
隻ARKG 跌得仲勁過台積電！！
我唔好買正股 大股 買APPL 同 TSM？
信任一隻股就係俾機會佢傷害你

ARKf 發揮得唔錯